【金鐘live】建築地盤職工總會金鐘和你LUNCH之攞物資

頭先俾狗逗咗一輪
狗而家警告緊

推

派防疫物資又唔得

港共瘋狂打壓

話符合公眾集會 所以唔得

立場訊號有啲差
俾埋rthk同蘋果

手足講得好

【1209 政總】建築地盤職工總會設防疫街站 卻遭警方警告違限聚令
警方屢以限聚令為名打壓民主派街站，職工盟日前在五一聯合多個工會及區議員開設街站，但在遵守限聚令下依然多番被警方截查。
今日建築地盤職工總會設防疫街站再次遇上同樣情況，警方表示由於街站除派發防疫物資外，同時展示其他資訊，故斷定這是一個公眾集會，違反限聚令，命令立即解散。
日前，建制派防疫街站亦有展示防疫以外的資訊，但警方未有作出作何警告。

隻一粒狗柒到